Miss Pross alleen schudde haar hoofd en gehuild toen ik in stilte.
"Als je verwacht dat ik verrast te zijn," zei haar broer Solomon, "Ik ben niet verrast; ik wist u was hier; ik weet van de meeste mensen die hier aanwezig zijn.
Als je echt niet wilt brengen mijn bestaan - waarvan ik de helft denk je --go je manieren om zo spoedig mogelijk, en ik ga de mijne.
Ik ben bezet.
Ik ben ambtenaar."
"Mijn Engels broer Solomon", rouwt Miss Pross, casting haar tranen zwaarder ogen, "dat had de gebruikersparticipatie in hem één van de beste en grootste van mannen in zijn geboorteland, ambtenaar voor buitenlanders, en dergelijke buitenlanders!
Ik zou bijna eerder hebben gezien de jongen in zijn--" "Ik zei ja!"
riep haar broer te onderbreken.
"Ik wist het.
Je moet de dood van mij.
Ik wordt gerenderd vermoed, door mijn eigen zus.
Net zoals ik krijg op!"
"Het gracieus en barmhartige hemel verhoede!"
riep Miss Pross.
"Veel liever zou ik nooit zie je weer, lieve Solomon, hoewel ik ooit vond je echt en ooit zullen zijn.
Zeg maar een aanhankelijke woord tegen mij, en vertel me er niets boos of vervreemdende tussen ons en ik zal houden u niet langer."
Goed Miss Pross!
Als vervreemding tussen hen moesten komen van eventuele schuld van de hondenbelasting.
Als Mr. vrachtwagen nog niet gekend voor een feit, jaren geleden, in het rustige hoek in Soho, dat deze waardevolle broer hadden doorgebracht haar geld en haar!
Hij zei de aanhankelijk word, echter met een veel meer gevit minachting en mecenaat dan hij had getoond als de relatieve merites en posities was omgebogen (die steevast het geval, alle in de wereld), toen de heer cijferpuzzelfenomeen, raak hem op de schouder, schor en onverwacht lagen met de volgende opmerkelijke vraag: "Ik zeg!
